其實和你飛要配合三罷一齊搞

1）啲人罷完工可以入嚟一齊和你飛

2）罷工可以連啲空姐空管啲人一齊罷，間接癱瘓香港機場

3）愈多人我地就愈安全，愈無咁容易比人邊緣化